近日美國論壇4Chan有多個《雷神4：愛與雷霆》傳聞流出

近日美國論壇4Chan有多個《雷神4：愛與雷霆》傳聞流出：

— Christian Bale 飾演反派角色Dario Agger，身份係「羅克森能源公司 Roxxon Corporation」公司總裁（公司多次於Iron Man電影中出現），有化身成牛頭怪嘅能力

— Thor喺旅程之中，會繼續有Rocket同Groot相伴

— Thor同Jane Foster會喺地球重遇，開始新生活嘅Jane喺羅克森能源公司工作中，另外佢會從Eitri 手中獲得一把雷霆戰鎚（Mjolnir ）複製品，成為女雷神

— 女星Jodie Cormer 將會加盟電影飾演Angela

— 劇集《Stranger Things》主角之一童星Finn Wolfhard 有傳會加盟電影飾演年幼版Loki，而佢將會喺《Loki》劇集最後一集中出場

— 男星Ryan Gosling 有傳會加盟電影，並飾演「馬面雷神」Beta Ray Bill。第三集已有伏線Beta Ray Bill被宗師Grandmaster 流放在Sakaar星球之中

— Thor 組成了一隊全新的「報仇者聯盟」，成員包括Thor自己, Jane Foster, 女武神, 石頭人Korg、蟲仔Meik、Rocket、Groot、Beta Ray Bill、Angela 和年幼Loki

— 「銀河守護隊」成員會於電影片頭同片尾客串，但Gamora唔係出現於當中

=========================

#YouTube頻道：The Avengers香港粉絲團▼

PS4 蜘蛛俠 VS 肺炎佬 | 外國人咳都唔戴口罩？

#Instagram平台：avengers_hkfansclub▼

我唯一想知Thor會唔會變返瘦

竟然有我份

男神